天水圍幾時會展開脫朗公投？

天水圍國居然要屈服係元朗區底下

#天水圍 #區選 #全黃
M17 盛欣💛區國權✅
M18天盛💛候文健✅
M19天耀💛何惠彬✅
M20耀祐💛伍軒宏✅
M21慈祐💛陳美蓮✅
M22嘉湖南💛吳玉英✅
M23瑞愛💛黎寶華✅
M24瑞華💛林進✅
M25頌華💛陳詩雅✅
M26頌柏💛李煒鋒✅
M27嘉湖北💛伍健偉✅
M28悅恩💛康展華✅
M29晴景💛郭文浩✅
M30富恩💛關俊笙✅
M31逸澤💛王頴思 ✅
M32天恒💛王百羽✅
M33宏逸💛巫啟航✅

16席全取